從今日起，我正式改名做windowstenkiller

shutdown -s -t 0
可以唔更新熄機

(同一個command好似咩os都用得？)

who are u

好似唔同

shutdown now

Window 10真係全世界最撚反智既系統
同一個程式預設左唔可以同時開兩個視窗
我屌你老母閪 要同時開兩個excel做野都要鳩你搞一大輪野
執柒左佢啦屌你老母

唔係 right click 之後就可以㩒多個啦咩

成日都更彈更新又要失敗
有部機死埋windows

用 linux

其實係睇個program點寫，同Win10無關

linux desktop 種類繁多，你應該指名邊一款

有冇linuxkiller

癡線 全部一樣囉
我開excel 開chrome
全部都唔比雙視窗
一開個舊既就切換左響後面
明明以前都唔會咁
垃圾win10

mate, lxde

我無事喎，大部分program都係new instance
Win10有包持最新update

保*

兩個視窗只要互相疊住嘅話就會有佢所指嘅問題出現

唔明，好似我start menu > calculator重覆三次，就出咗三個calculator instances疊埋一齊，chrome都係咁

我開兩個chrome，另一個chrome冇放到最小嘅情形下打開第一個chrome，過一陣另一個chrome就會自己彈返出嚟擋住你

佢講緊distribution ,唔係desktop environment

我開咗幾個chrome放大縮小換嚟換去，撚咗好耐都唔見有問題

試咗，無你呢個問題

ok 用家問題

可能係software問題，我倒係unity editor會偶發性有呢個問題，機率唔高，chrome未試過
你呢個咩software，我試下

你要用一陣先會有機會遇到我呢個問題

呢張gif係兩個chrome都開住冇縮細，其中一個chrome放最大用一陣，之後想click返另一個chrome嚟用，就會出現上述情形。

部機開咗24 hours+
有遇過你呢個問題，就係unity editor，我雙開兩個projects
但無你咁容易reproduce到，相遇機率低到我無特別記住，你係用一陣後包中獎?

係

我開齊chrome firefox edge run一陣試下先

咁得閒嘅你

因為我出去食飯，咪由佢開住

Windows

?

呢個世界從來冇嘢係完美

唔得，我無辦法reproduce到個bug，只可以講我好彩

我睇多次你張gif後留意到一彈返去就有倉頡個中字係畫面，靈機一觸覺得可能係你輸入法無熄到，個輸入法係咁幫你activate原本嘅Window
試咗一下，果然成功了，兩個Window，兩個都搵個打到字嘅位開著倉頡就可以，同時間無關，可以馬上reproduce
因為我習慣性打中文後會disable返，所以未遇過呢啲問題，會遇到應該都係我錯手撻著咗

windows 中文輸入法問題，用yahoo冇事
利申 試過

我屌曬用windows 10 既人個老母！！！！！

裝咗linux未

唔用電腦，戒咗

2018年啦仲用垃圾輸入法

蠢少陣當幫手啦好嘛

你就垃圾